幫手做ive 功課，用c#寫project，

如果有，可以留聯繫方式

已經add左你

hugo1992

屌，咁撚易都要人幫手，上網求其拎份code改少少就已經做到，等人幫你不如自己幫自己啦

好好奇做咩
可唔可以講條題目

收錢